【千古罪人哥斯尼】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Fifa全攻型

all in or nothing

全面進攻

上

咪撚放棄呀屌你老母

山狗

痴線左右腳一齊踩
踩完仲要笑笑口

爺爺係咪痴咗線

雲加個賤種都係唔換山狗

都係換拿卡

仲有三個字 攻佢老味

不過睇怕都追唔和熱血輸波

出場仲要拍手

山狗咁傳點跑

山齊士做乜撚呀屌

屌你老母山狗咁鳩大力點接呀

賤種雲

得15分鐘 追條撚咩

魔性

睇山狗睇到嘔血

4前鋒陣

2&b

係踩到 紅好正常
但點解話佢專登

山狗又比乜撚呀

山狗仲要仰天長嘆

唉都係追唔到

點解唔換比比鳥 ，又比人踩到又盛，tank起碼防守頂得吓

你老母山狗傳乜撚

山狗求你走

第一次見雲膠玩全面進攻

交咁大力以為e和比保特

屌
全攻型 仲廢

tank回防慢掛

你個名都答左你既問題

走啦山狗 雲加咁都忍佢

分工唔清晰

9陣

老野押上了賭注

屌你老味iwobi左閘

直接斬入去好撚過

都唔知係咪冇練過求鳩其放就算

雲加賤種
呢場d 調動垃圾到

屌 燒味啦
人地塞曬係後面 猜唔到入去架啦

燒味攻唔入賤種獌

輸晒

將D波俾晒奧燒同山狗出咪得

諗咁多

On9

錄晒成條 陣間搵翻燒果段出黎

屌你老母出義和脾頂山狗都無咁嬲

斬啦仆街

唔好遠射啦 ddg點入啊

賤種獌個個巨人

無希望

真泊大巴

我睇你DDG頂到幾耐

大巴緊啦 點樣遠射啊

斬啦

10分鐘點追2球

大巴屈機了

完全冇縮過
咁都唔係有心？

山狗就唔好了
落底鳩斬or俾奧燒分算

出唔出到比豬腦

Ddg反而唔洗撲呢十幾分鐘

ROJO中J?

人多到 好似幫人泊大巴咁

搏亂搏第二下都好過咁樣9猜

起到腳中龍再講

屌無練過鳩踢點追

屌你老母山狗拎親波都交失

其實有無人覺得阿根本唔啱打343
人地個4一定有個防中掃波幫返三個後衛
獌有馬迪
轟有簡迪
阿呢

屌
咪撚zoom 山狗啦

屌點呀

有得試好過等死

打多個仲慢左...

起唔到腳斬

X朗

Ozil黎多次五分鐘做三球好冇

有呀 有X朗囉 係咪先

鳩斬鳩射埋去搏大霧啦屌

唔明白點解上季尾我反山時大家屌我

2:3都好

未完場

IWOBI 條撚樣唔識45度斬埋去

放佢出場都唔知做乜9

垃圾殺卡

心已死

人地泊大巴,我地就加多堆人係前面幫手泊多架

一路反山撐基

老野上季尾轉陣成功
仲會同你諗點排陣

求下你啦 打斬波

btw今場check完全睇得出佢同ddg既分別

ozil睇得今場盡哂力

好有heart

真阿

仲廢左d

你揾個當打既黎比

Check做錯左咩？

Ddg落地快好多，其實check輸好多地波

俾地波

應該無夾過 放鳩哂D進攻球員入黎就算

睇到OZIL 好心痛

IWOBI唔撚識斬

多撚謝條老野死都唔用防中

完全唔撚明點解唔比基佬同拿卡同場

唔覺得佢呢場係考牌戰
反而覺得真心想留

3 球都係後防on9,check你可以怪check 無神救嘅

點解斬極都頂唔到

你拎到35既同個全盛既比

Xhaka

打兩場好波就以為轉陣成功, 最後一打強隊就現形崩潰

OZIL

?

賤種獌龜縮到咁

山狗下半場開始描住黑衫黎傳

出晒前鋒但係禁區外遠射

睇到燥 仲係到差 瘋狂吊入去啦

留燒放山

太急啦 但唔急又比人睇通晒

2&b打左都出唔到波

打多個都入唔到多粒
雲加走人啦

咁雲加係買左個30幾歲既check嘛，我講事實姐

早段

燒求下你續約啦

邊可能入到大巴2球 得幾分鐘

E+要D可以自己爆落底 傳中 陣中重有邊個做到?

唔關佢事啦
如果唔係初初派果兩下膠

ozil好辛苦

阿狗完全無符

依家咁鳩換進攻球員唔計

打撚返451好撚過啦
已經唔撚夠硬淨仲要打三後衛

ddg皇馬唔該快啲買 根本外掛黎

你邊到有得買後生當打既
有既你都唔會田中月金山到

謝雲奴？

都痴撚線既

山狗真係
垃圾版c朗

腳都用埋，超屈機

3:1

阿如果領先緊都縮啦

lingard 好似iwobi

山

第一場咁唔想睇山狗上腳

閪波

ddg不嬲腳先係最勁

山狗做乜啊,咁都cut in

屌唉
冇laca 換og 已經算係咁

C朗性格
美斯鬥心
義和B球技

第一場 ？

k6完全唔夠打

燒咪撚走啦 明明仲好有心踢 仲要勁到仆街

K6 完全唔夠LKK黎

K6咁都唔洗紅

ACE死晒

RC黎 LAST MAN

10m買返黎算係咁啦
都唔會expect Cech 同 degea 仲有得揮啦

K6始終唔係頂級

Exactly

成條後防廢到

山一早走咗幾好

老啦

屌你老味.

太急斬

屌 ddg 10億都黎緊啦

屌你老母呢場根本迪基亞山狗k6細梅對真阿

我知，所以我咪講個分別出來姐😅

前幾場都仲會望佢有d神來之筆

山份人工一半比燒一半比拿卡好撚過

k6今場災難級表現

去左鏝 應該爭緊4

點解冇12

當初夏天賣走山重用牛奶仲好

廢就廢喇
上季已經淨係識屈弱隊
今季直情垃圾

DDG

一泊大巴，無美斯根本無得玩

咁都唔吹？

不過講真值得安慰嘅係
水貨同臭燒真係打得好好

山狗不如收皮啦好冇
真係當自己係南美球王

冇12碼

哥斯尼真係老了 廢撚到

k6派夠膠未

夏天嗰陣應該快快手放山狗

屌你老母咩

last man都唔洗紅

夢遺頂得仲有威脅

邊撚個季初話賣山就反雲，依家開心啦

咁都冇12m

屌成班講波佬49000

山狗快撚啲走

唔洗紅

屌你12碼呢?

班賤種狗全守

黑撚到

屌你咁都無12

咁都冇12碼

痴撚線，好明顯踢腳啦

屌
老野仲想我地心痛幾多年

咁都無12M 好撚野

屌 12碼呢

仲同你攻咩2粒喺手
個個仲要係摩佬

快撚啲開波啦
講咩春野

是咪補7分鐘

好撚啱

屌

咁都無12碼

低能球證

黑哨到呢

老野係都唔會用大舊錢買後衛

比唔夠錢無好正常

now班講波佬仲話收緊腳唔俾

英超真係好多盲人球證

又無？

一早就話賣撚咗佢，上季又唔係純靠佢carry 憑乜鳩

兩次啦 都係1:3 黑到仆街

係囉last man唔紅

咁都無12碼 屌你老母咩

k6廢過b24

又無12碼？

果啲on9黎

紅左山狗佢啦屌

咁都冇事 CLS

老野唔會用大舊錢買人喇
但後衛黎講細梅差唔多最貴了

又無

咁有機會贏

細梅都唔平啦
好後衛本身都少，有都唔到阿狗買

屌 唔中波就係唔中波

山垃圾，賣山留燒啦

屌直接吹雞算啦
咁樣保皇

藍斯啱先呢球反而唔射

真係好撚嬲

岩呀 last man黃牌

唔使還阿 死阿狗

點解無？

屌垃圾球證

單刀無紅都保皇

最撚憎D 呢D球證

做到咁出面. 仆街全家死.

雪鳩佢

呢球就吹

空晒呢啲波有壓力
不了

DDG 真係太勁 一個頂撚灑

懷疑老野根本無練防守

個兩球都一定十二碼喇

垃圾狗閪獌

迷燒

個球證不嬲都on9

球證

成架航空母艦玩條毛

黑哨

希望陣間axxxxxxxxxxx唔好走出黎話收貨

阿記又輸一場

當一球換個紅牌，都差一球啦

輸波輸到傻左 走甩張紅就隻字唔提
人地走甩12m就屌成版

黑人都有出手呀on9

認錯基比斯

藍C勁到

證明係球證on9 唔係收左錢

剩係防死球都講撚左好多年啦

手球唔吹. 12碼唔吹

打茅D 唔吹

獌狗自己帶到無哂位一趺就吹

下半場60分鐘又幫對面抖氣

屌你老味. 全家死

d企位好差

啞仔真係食撚得屎 對普巴果球 身體質素根本唔夠黎就唔好硬撞啦

改撚左例 ching

完

唔撚使懷疑
之前已經有職員講過

其實出住烏又唔斬做乜鳩
你而家都係玩小組，出奶好過啦

隻叻架無用手？

藍....

認真 經此一役 奧燒下季就算去熱狗獌狗我都唔會憎佢

ozil 呢下傳中 世界級
第一時間傳

燒又golden chance

玩完

防守問題 屌你老母 阿狗係咁攻 隻ddg拯救世界

80分鐘開始奧燒全力派牌，出現次數多到

點撚樣呀..

關你老母臭閪撚事咩

第一日睇爺爺？？

OZIL係勁 但簡波踢

冇了

咁單刀點解無紅既？
k6

如果係拿卡就應該入左

把握力

乜撚嘢球證嚟

又係藍斯

盧卡古都有出手

唔睇了
有山狗既阿仙奴根本就係垃圾

不得不承認摩賊教防守有一手

你同個球證一樣盲既?

last man一係就冇犯規唔吹 一係就吹紅牌
比黃牌

對面LIN頭都兩球
今場把握力好到呢

92分鐘先黎話唔睇

曼狗入黎做咩

好撚激氣啊

k6 last踢跌lkk
不過我認同個球證係on9
89分鐘個12碼要比

期望無左山既阿狗

一係？
你做球証呀而加？

躝啦

今場要不是迪基亞。。。

慳到三分鐘就三分鐘
死老野幾時死

返出去啦

但係應該一係唔吹，一係就要紅
唔應該黃
Btw球證on99

咁就應該黃牌都冇啦 一係紅一係唔吹 幾時會見last man黃牌

走咗隻獌入嚟

拎自己老母出黎比人屌

阿狗不嬲出名搬龍門

老野上神台搵個第個教啦

阿狗啲波又短又慢真係好閪

呢樣真
阿狗其實都成日黑哨

又要訓唔著

自爆兩球係最柒

啲爆閘曼狗死返上山幫你全家執骨啦

期望無撚咗老野好過啦
無乜撚野人返黎都只不過係換湯唔換藥

唉,又成個星期食唔落飯

講真關佢乜事？

33射入得1球

爆你老味個臭閪閘咩
幫你地老母執骨啦死獌狗

真

我真係對k6細梅好撚失望

山狗打到最尾都仲要吊波

貫徹阿狗 搓搓搓

k6罪人

換3前鋒出黎反而冇曬威脅

出山狗仲唔關佢事???
排陣唔關佢事?
防守進攻唔關佢事???

放IWOBI 係呢個位

接十幾球. 斬一球

對大巴吊都岩
但上半場就戇鳩多

獌狗真係on9到打冷陣

無哂彈彈波睇

輸壞第3球

呢場睇得出燒仲有心踢
山狗就仆街啦

咁泊大巴都無計,怪自己好過啦,唔自爆就唔使咁

屌你雲加走啦

同你差唔多

唔係愈多進攻點愈勁

話咗有爆閘狗㗎啦

自爆三球送三分🤦🏻‍♂️

今場有火嘅，班撚樣係就keep撚住，下半季打得好好睇

好撚廢

算叫輸得唔醜

山狗無料到啦 刷下游就得

雲加帶撚埋山狗快d走

出iwobi不如出牛奶啦
iwobi出親都無貨交

完
奧燒可否不要走

竟然肯握手

三大戰犯:

K6 細梅 山狗

屌你老母，又比摩狗贏一次，球証食撚屎，k6 夏卡雲膠仆街死

🤦🏻‍♂️

唔係confirm 左兩個都賣？？？

對親獌狗都係輸自己柒野 冇野講

義和比 幾時走

對鏝獌兩場真係輸得莫名其妙，明明踢得唔差
一場輸黑哨一場輸派膠
屌你老母臭閪

10號比OZIL啦好麻

迪基亞去鍠啦
太勁啦

拿卡對住Martial 個樣

其實出左銀河唯一反而曼聯易守左

三球都自己犯錯

雪鳩細梅打四後防好過，邊撚個走場一世無friend做
K6都要停嚟反省下，睇下夢遺帶U18都無咁嬲

屌你老母山狗 9 個獌係撚曬中間都要推入去 一比iwobi 就出得 睇到火撚滾

由一開波

呢個仆街球證已經話你聽.

人地可以又拉又踢腳,

調番轉果邊郁下跌低. 吹.

最撚憎呢D 球證.

場場打到咁嘅話依家同曼城同分啦

獌聯都唔係好勁 要靠我地k6加細梅傳波先入到波姐

兩個12碼唔判
今季擺明想曼市雙雄爭到最後

咁都唔醜???
自爆
打多個都入唔到波

拿卡上左賊船 RIP

進攻有咩問題
456球入肉攻門扮睇唔到？
排陣又有乜問題？

好彩無睇

雲格唔係話一月未賣咩？
等完約？

燒係逆境下，係有進步，一路carry隊波
非常多攻勢，入唔到波係可惜

拿卡好似好撚灰

今次球證唔係輸既重點啦
係派膠自爆 同輸DDG

賣咩
免費走喎

老啦 佢都盡左力

摩狗贏左就會有風度

呢個真係 不過所以返阿打強隊不嬲垃圾

屌同玩fm一撚樣
全場圍攻不果，on99輸左球就玩完

ddg勁撚到…

山狗送走幾多球？

阿狗啲後衛專注力失調???
輪住柒

次撚次自爆都係對獌

拎唔到英超 關唔關佢事??

經歷多d 就會變到冇曬鬥心，就唔會灰了

有改善架喇

換iwobi?
3後衛?

由一開波見到山狗就知輸硬
球證都係次要

睇到喊左 嗰種唔甘心真係唔知點形容

唔好為反而反2&b
佢今場做接連做得幾好 係射波柒左d姐 第一時間交波個d做得幾好喎
山狗就 我屌你老母

拿卡個樣好唔開心

無咩好鬧
成隊都打得好，部署又贏
只係開始個陣有啲唔集中犯錯先導致場波難踢
其餘時間根本贏晒形勢
輸迪基亞同球證幾球唔判十二碼

自爆式足球

今季燒＞山

排陣根本無問題
我懷疑係啲獌狗入黎搞事
上次炒人幾球 贏熱狗果場咪又係咁

左邊落底冇左腳，雖然呢場算打得好

雲加話唔賣等於

近十年條老野做過乜撚野呀
上年前4都無撚埋呀
夠未呀

CECH 無撚用

踢埋今季走啦. 講咩40歲

係咪雲加confirm 左一月 兩個都走？？

輸自己 真心sad

衰自己
全場咁多機會都入唔到第2球

Axxx 收手啦

2和比有做野架

輸獌鏝痢
和軌🤦🏻‍♂️

起碼今場戰犯有排都未到佢

踢得好好

但就係射唔入個龍

殺卡 山狗 真係可以唔要
細梅 啞仔都叫間中做到野

獌負負碌碌又贏到 屌

有兩個炸彈又有山狗送波
點贏

係山9甩得太撚多
啲中場後衛比佢玩撚死

球證做足野啦，又補足時又紅左pb

進攻有咩問題?出山狗已經有問題喇
dispose 左幾多次啊
入唔到波咪有問題囉
而家足球比賽鬥入肉定鬥入波啊戇鳩

梅斯達菲走場狗！

fa保送鏝算啦
最撚憎死獌狗

輸垃圾後防呀

我唔明點解成日怪山,佢唔傷都要出佢架啦
後防k6同m20真係玩死自己,x29第三球守唔到都唔算大問題
最大問題x29真係做唔到防中最大個下護波同轉守為攻,連帶波由守轉攻都有問題,次次有人迫就篤波或者亂俾,今季都好多次

曼聯私家雞真係名不虛傳

哥斯尼唔該你聽日向雲加放棄做副隊

又要拎番雲加big six 成績表出黎

K6柒一場就俾你地講到垃圾咁
大佬 佢次前水準一直都keep 住咁穩定 又成日入救命波
你英超咁多隊勁過佢都唔知有無5個啦屌

笑死
4後衛包生仔？

迷雲嘅係時候反思

夏卡賣鳩左佢啦
屌你67咁樣
今晚又失眠

一開波輸幾球on9 波 之後熱血出局呢d咁既劇本真係睇到無乜感覺

上下半場一開波唔集中 都係一直問題

失嗰3球都冇咩好鬧
d後衛食屎大架

大戰兩球自爆有咩辦法 但整體進攻唔差 係ddg上撚曬身 同最後山狗做咩撚野姐 比邊出波唔撚得 死都要45度位斜傳 曬自己時間 火撚滾

一場
你肯定

佢大戰自爆係第幾次

誤判黑哨不嬲都有架喇
第一日睇波咩???
講到垃圾妓無黑哨咁

最近三季有邊季唔係

屌1:2嗰陣狂攻真係爭少少
輸返就知冇

1:3嗰球拖慢左普巴但係竟然夏卡走撚漏晒後柱
乜撚野防守意識黎

出力留燒啦

夏卡真係屌你老母

人地2球領先，你先有得攻下
一個反擊，搶你2搶咪又入你一粒
講部署，人地摩佬高幾皮

後防柒到

最唔明係點解換哂d攻擊球員出黎 打多一個結果節奏仲慢左

殺卡堅廢 長傳又唔係真係好撚準 防又廢攻唔洗預佢

柒一球就屌到佢狗屎咁同曼狗有咩分別

係咁吊波吊波

前場係山狗呢條撚樣搞搞震

你係咪戇撚鳩
擺明係對面個龍勁啦 咁都有得屌雲加 我屌你老母臭化閪呀

咁都唔撚關事

根本就正常劇本

大家咁勞氣做乜

佢就係次次大戰先黎自爆

扺我一年買一件奧燒

球證吹停幫人抖氣呀

睇到眼都特埋

標失波都發生唔少 只係唔係次次出事
但其它方面係幾好

阿對強隊既戰績真係

其實佢禁多年黎
都係柒柒下
我寧願要個穩定既中堅
但雲加體系下 冇可能

山狗傳比黑衫竟然無人講

因為一樣係以前咁打
睇死死老野係是鳩旦放出黎就算

沙加真係完全無防守力 除左申請拎紅

換走高拉真係on9之最 成條左路兩個都唔撚識出波

走場狗再勁都無用

冇夾LOR

講到我真係口都臭
對入面冇個kante/fernandinho 咁樣可以清到波做到防線掩護嘅, 就唔好出三後衛
姑勿論換iwobi 啱唔啱, 變咗四後sharp 醒好多

認真佢今季最後一腳真係好差
作為正前真係差咁d

搵個陪跑姐 今日疤都比人黑拉近距離

真係唔撚明佢個定位係咩

咁你講下上一次佢大戰自爆係幾時？

我見到嘅係鬥心
不過又係輸老毛病 集中力
仲有ddg...真係寫個服字俾佢

點解唔怪得佢 我睇2&b好過睇佢啦

次次打強隊扮友就淆底㗎啦

佢都唔撚識防守 除左交下長傳短傳
企得後過藍斯 真係睇唔出佢係踢防中

因為個個企定喺前面
人地又個個縮晒喺後面

今場係輸3個中堅 講完

人地都已經淨係擺兩個人係前場,

自己仲要係咁標失, 用下個腦好無

成場都係講緊對面個龍好撚多球神救
完場就屌教練進攻有問題 痴撚線

其實上次打熱刺 兩個都好撚穩

咁講,係阿自己唔爭氣先輸2球姐,摩佬有幾高班

對面個龍勁係咪其他隊贏唔到佢啊
咁都有得兜
輸波賴三賴四
廢咪認囉

Xhaka今日幾好啦
我平時屌開佢都唔屌

反而覺得要換黑b唔係2&b先

嘔番般尼三分出黎

第三球又係佢做d on9野搞到即刻比人反撃

山狗都叫貢獻咗球波嘅，但其他時間廢到

獌最唔驚依D斬波啦

次次

對熱刺向後頂波比kane
不過人地唔入

佢不嬲都係玩眾人皆醉我獨醒架啦
你仲未慣咩

睇左8年阿狗，最初都仲會係榜首一陣，之後先傷人再劇本落落去，但呢兩三季已經無左，唔會再有爭榜首，根本連第2 3 都無乜機會掂到
已經唔要求你拎冠軍，只係想你地踢得爭氣啲，等我地呢班球迷唔洗出街比人笑姐

上半場斷撚足17次先做到一腳機會

5.8% 機會創造率就黎同c朗入球率睇齊

訓唔訓得著？奧瑪

睇到我o q晒咀
學界防守意識

唔係迪基亞同無運一早反勝
對手俾個波你踢都要識踢
對面密集，我地都做到咁多有威脅埋門
仲要唔係普通吊高波
明顯部署搵到佢地弱點

2&b 就算你係佢ig Twitter Facebook喪屌佢佢都唔會反省
落到場都係鳩下鳩下

吊波應該係戰術黎

根本落唔到底出波

有冇反X黨係到
次撚次都有x朗條仆街份

係係係 u贏

K6嗰球已經用盡方法，夏卡無計佢唔踢開中堅

阿狗對住快馬，俾人前場迫就會自爆

有道理咪拎出黎講囉
淨係一句眾人皆醉我獨醒又唔放任何論點咁又好好咩

佢有腦架下話

渣架呢 !?

希望佢係假膠 真係戇撚鳩

唔係第一次架啦，入基佬然後換走出波既人

K6不嬲都係標波型架啦 j佢都係j佢殺波殺得準 大戰鬥智鬥力 對面仲要盧卡古 仲想佢點 輸身型無辦法 佢同梅毒都係對靈活型好過大舊佬架啦

山 開角球好差

對拜仁

其實又係
平昤好似唔見佢咁多 吊吊波？

呢場中前場踢得唔差 係後衛爆炸

每球拿波痴腳到咁最叫正前差D..

咁洗唔洗要曼聯無迪基亞時先同佢踢???

推倒重建又冇咁嘅錢 戰績差又冇勁人黎 老實講換一個教練就解決曬問題咩

呢度有冇手足反 xhaka
我真係好撚憎佢

又諗下個三個後防要換班了，得細梅後生

佢邊度講錯

agger AS清
三大罪人 k6 細梅 沙卡

今場對面唔算逼得好緊 衰自己
反而之前驚俾熱狗逼搶死果場又冇出事
吹漲

未見過有迷沙

馬連拿就不嬲7開㗎喇 chamberlain gibbs單嘢俾人笑到而家

對強隊戰績又點呀

後防派膠 摩佬都預計埋咩 無高幾皮喎

前面唔計山狗直頭踢得好啦

問題根本唔係教練身上
球證同迪基亞上身先係主因

今季對強隊好左啦

山今季同前幾年比真係差左 d passing成日求其又高章 但係其實佢傳波又唔係真係咁勁
同埋k6真係老啦 最近feel到佢無以前1對1咁勁 又多左膠 不過ozil同水貨真係踢得好撚好

佢一定俾人釘得緊過2&b好多,山出返黎都睇到佢係有爭勝心,但今埸俾波係鳩鳩地姐

有乜好屌 踢波係要講運
連走甩12碼都關雲加事啦

山狗食撚屎啦
祝佢兩隻狗比人捉去廣西整狗肉

所以依家ceo 請左好多有料既人 等雲加幾時肯走

每次諗起買佢個價錢同簡迪差唔多就覺得好好笑

洗鬼去到對拜咩
對熱爆左喇
一開波就同細梅炒埋一碟漏左比kane
人地唔入唔代表無爆

Xhaka今日打得好都要屌
佢本身黎阿狗前都唔係打防中撚識防守咩咁點睇都係老爺錯在擺佢同藍斯拍擋佢食死貓啫
唔可以抹殺佢中間分波逼搶嘅功勞

呢隊阿仙奴攻擊力真係近五年最撚勁，今日係輸運同三個中堅一齊派膠

2&b都OK...

DDG無失誤無計...

岩岩買返來嗰陣有
俾佢既遠射呃撚左
之後就無了

呢個真 細梅要搭個大舊佬

人地縮哂入禁區

K6 too

講緊呢場呀屌你老母

無咩好屌 踢極都係咁

第三球佢係要負8成責任既，失波個時機亦都太關鍵

你10:2個d 應該係成隊拎去勞改添啦直頭

我邊句有講錯???
打多個成廿分鐘都入唔到一球

禁住攻 出左跑得 頂得既黑b好過
如果係想多個人傳波hold下先出2&b姐

睇波除左睇過程，仲要睇結果架老友

底褲佬真係覺得唔關教練事
之前對big 6 啲政績係點先
係咪場場都輸運先

連續幾場紅牌十二碼之後已經無人迷

人地作客一開波就搶迫
仲唔係針對你既部署？
佢唔係入完就拍大巴，搶多你一球先任你攻
等反擊命中又高
普巴由防中打打下打左攻中再撚你狗又唔高班？

個D甩腳無計啦

仲要間唔時個D無乜用既插花

要傳波hold波搵牛奶好過啦
控場過人都好過條垃圾多多聲

呢d 波季季都係咁架啦

望住佢地好失望 就算人地唔泊大巴都唔見得會贏到 人地一攻返轉頭分分鐘456我地啦 班後防咁撚樣 2個中堅仲要隊長 負返小小責任啦 連鼓勵隊友都係ozil做咋

咪又係慣例大巴
部咩署啫
不過呢招食住爺爺啫

輸波冇人要負責

講被人前場迫搶
諗起被痢狗上半場 狂搶 入幾球果年... 好似仲慘烈？

咪撚玩啦 唔撚係踢開中堅要知跟啦

最後放哂班前鋒出黎
完全冇戰術 幾得意

清佢今季都場場鳩吊喎

主要有水貨係前面又走位又護到波 又射得
真係好好多

佢比波鳩點只今場呀
佢成季啲decision都咁鳩呀

細妹真係閪格
11分鐘輸兩球
見唔對路扮傷

摩佬用呢套次次都可以屈機雲加

跟據呢個standard
有無邊個中堅一定失誤都無？

你識唔撚識架，拿卡廢？踢撚到咁有串連有射術都廢，比多個亨利你好唔好？

射左啦

仲吊
其實禁區頂無乜空間俾到佢地落底

落到獌D後防都殺到

垃圾

佢係真心覺得自己好型
好似文傑以前咁咋嘛
總之就一直jer住某樣野

寧願一季輸到降班星散再培養一班有心爭勝既後生踢 都好過佢地係到踢養生波

死老野不嬲都係咁 賽前有部署
臨場係唔會有第二套
等球員自己執生啦

好

山狗其實都失撚左好多球 D決定有時鳩傳

水貨已經交足貨 邊度差
呢個正前位好難打 水貨黎之前以為佢淨係執雞同入十二碼
但打落控傳又有 走位又有 射門真係好有射手feel

呢兩場仲好撚勁 屌你老母今場一次過兩個一人送一粒

其實頭兩球都唔太算人地好有效既迫搶
自爆多於對手既戰術
但去到尾段摩佬大巴根本滴水不漏

四五個前鋒仲可以有咩戰術呀 傷心的廢比？！

唉會長

下你地兩個係咪真係認真mode

寧願上場爆晒佢好過

浮係三個中場都上前無人防反擊已經係佢錯啦
Xhaka今日仲前撚過奧燒

咁點解今場佢唔射

似係

講緊呢場呀屌你老母 講之前 戇鳩仔唔識繁體字？屌你老母臭閪 知唔知咩叫呢場呀屌你老母 抵你溝唔到女神啦賤種 屌喇星 講之前 屌你老母閪

下場作客修頓又係難踢

之前還之前
而家還而家喎ching

人地d後衛同慣伊巴、普巴、盧卡古呢d頂，阿狗其實唔多夠頂

遠射又比人block哂

咁都淨喺得有時....

十五六個人塞係禁區仲戰咩術

ching唔出晒3個
又可以點ar

佢下撚下都liu入去 當自己打緊巴塞咩

根本後防問題係防中開始先 打3中堅防中得沙加e d垃圾 點守呀
分下邊有邊撚個唔識 重要得隻左腳

今場真係晒左ozil 啲波
今季keep 到呢場田準嘅話都有希望
山狗 xhaka 可以88

臨尾擺2和b去左路真心唔明

搞到佢要就返右腳，結果出唔到波，明明斬到都要再做過

咪撚同佢講喇
總之現架係咪輸佢啊
係啊ma
就要屌架喇
仲講咩之前幾時爆
今場爆就要屌架啦

係要斬架啦，但阿狗唔夠人頂

佢地兩個無point 就spin 左去第到架喇
唔係第一次

燒山走之後要靠佢做重心

其實唔係de gea 結果已經好唔同？

出埋基佬但冇乜作用

講緊佢逢大戰先派膠自爆
好似Lloris咁

山狗真係一啖砂糖一啖屎

冇戰術 即係冇練過
前鋒多就攻得入？

係到玩埋人身攻擊...

屌你老母臭閪講之前 之前不敗奪冠呀屌你老母閪 之前之前

但係呢場本身都有好多調動問題啦
Iwobi
K31換OG

今場踢得好，但走漏後柱果球D意識真系好誇張，雖然係k6唔夠抽在先，但佢完全無recovery，果球後就大勢已去lu

冷靜d

好撚多啖屎喎

真係下下都鳩黎 佢禁區外成日挑d波入去 屌你老母人地禁區90人 你想你個隊友做到d咩

不嬲條後防都係冇掩雞籠黎 冇cover好耐

一直都覺藍斯+xhaka 中場啲防守力冇眼睇
但對熱狗又run得順果下神奇

今場得一腳吊中

次撚次睇住山狗送個波俾人

班賤種個個巨人

都冇人識斬波

英超另外十九個龍換佢嘅話阿仙奴應該和到

表現好既時候就覺得應份
錯一場又屌到上天花板
Btw希望k6振作 下場打返好

k6 m20 是但一個爆少球已經好唔同

其實xhaka 都防唔到
不如出奶打佢個位
傳波又唔會差過佢 仲識帶波
係高度問題

大佬,你都睇你揸手咩牌
普巴幾時係防中呢?馬迪就係
我就覺得球員失誤,領隊都計唔到

又黎玩認真完突然變9up牙

我依家只係希望雲加退休後球隊會注重返d腳法...

講緊大賽有失誤
之後又話失誤一定要lead to concede

唔出iwobi出基佬成件事會唔同哂
條左路起碼有人識傳中先
反正兩個都唔防守

因為熱狗個場冇乜威脅咋

咁都可以唔關雲加事
到底到點柒雲加先會上身？？

K6 呢個位標D咁既波. 佢唔標淨封住既話. 普巴係果個位可以做到D 咩?

夢遺唔番黎封近柱, 揀去幫K6. 點知兩個俾人一下FAKE到失哂位

XHAKA 封呢條線有咩問題?

CECH又ON9 無啦啦企前兩步窐左窐

比比揀去防12碼都唔封遠柱

理性討論下

嗰場對面艾歷臣有冇出

唔通真係翻面咩，佢兩個唔使係到叫春咩

佢d吊波根本格硬給落去

冇唸過隊友走位/其他選擇

要學賤種曼買巨人

唔出晒3個雲加又會比人話做咩唔換多個前鋒出黎
實有d咁既人講

換米勞列已經反杯埋

講咗兩三次對曼聯用黑碧OG 會好好多

呢場正常人都唔會擺雲加做甲級戰犯啦

有咩問題

出奶碧基都有用過iwobi先

正常人唔識波

班友淨係識賴落球員度囉

呢個真
駁唔到

希望佢唔係專係大戰先黎派膠自爆

換哂D前鋒出黎仲踢得差左 不過可能因為對面都係哂後邊

邊個同你鳩UP 姐

山狗踢到咁閪都可以踢足全場又唔關雲加事啊?
上半場輸兩球有黑B 有韋舒亞可以換唔換
換IWOBI 又唔關雲加事?

山狗真係一月比佢走
成場吊吊吊 真係吊佢老味
但又唔係造唔到好大威脅

你入og 都係想玩高空姐
你換走個左路出波最叻嘅
比比鳥...比人踩到咁都唔expect 佢斬到啦

早幾季 皇馬就應該買起De Gea 啦
佢地而家個龍好撚勁咩？

利申 真係無睇皇

落場會預自爆既
知佢自爆就唔撚派佢落場喇

其實睇返，對返位應該比比鳥封連狗，xhaka防中就防禁區頂
不過可能有誤會，又可能根本冇溝通

中間真係完全真空狀態

調動點都有啲問題，不過排戰犯起碼堆後防，山狗個啲會前過佢

大戰拎紅 聯賽杯撞ccc尼

山狗一月走
買利馬借迪斯拿
轉返4231
進攻問題解決哂

高登阿狗，唔屌雲狗就真係唔正常喇

哥斯拉今場有咩出波

究竟義和B係雲加心目中係代表住一個點既戰術作用
我真係諗唔明...

要買個叻架大肉腸翻黎先得

poba分享下

發下夢好喇

屌班後防無撚用 落過場踢過都知 防中廢後防幾撚大壓力
對面一到腳就單對單 打撚呀 到10次過你一次都夠死啦

有

上面有巴打話熱狗果場冇威脅
我都認同 因為果場突然成隊阿狗搶得好好
本身以為俾熱狗搶到傻 點知有啲調轉

山狗鳩比比人反擊=雲加做乜出山狗
K6派膠=雲加做乜預計唔到佢派膠
M20心雄推波=雲加賽前做乜唔叫m20冷靜啲

佢唔係冇用既
不過作用唔太大

早幾年足總盃決賽追和都係靠佢

牛奶 都好鐘意玩花巧野 雲膠唔會放佢打正選

都準嘅，好多隊友後上都捉到
只係好多時冇隊友後上都格硬吊

臨尾藍斯飛機個球，奧燒輕輕一腳印落去就傳到比佢

質素高下立見

佢老啦 開始跌watt
早兩三年同大梅拍檔

呢道啲細路痴痴地線

唉唔好再提

文件問題啊

基本上球員心理狀態都係領隊要管既野

買ozil瘋狂餵波俾lkk啦, 成隊波就係無OZIL呢種放killer pass球員, ozil又岩打防反。btw, 妹今場唔係拎紅真係無得頂, d身位好撚屈, K6都俾佢撚狗咁撚

臭燒今場好有火 好想喊

其實k6死都封左唔俾佢落底,但...

iwobi 一入黎果時幾好 踢踢下無撚哂用

唔反了

6-3
6-0
3-0
5-1
仲記唔記得呢d比數

串連囉

雲加得一個戰術

傳串寸

反而係2:1 個段好好

Iwobi踢得好差？

又愛又恨 不過夠忠心

山狗真係好拿on9 佢d波真係睇到好撚嬲

大家都阿迷, 意見唔同就咁樣批鬥

後防係咁架啦 最緊要穩陣 第一日睇波？

自己中堅自爆就咪撚怪防中啦

仲要1場爆3次

死返落地府啦

對面任你攻搵阿叔落場都係一樣效果

炮仔

人地快攻我地人多xhaka直接痴身多少少man mark
Bellerin反而岩wo,因為點都補唔到個first chance
就去試封second chance

做得好唔會記得
柒左就屌足幾世紀

對比隻山狗 吊吊吊
我吊撚爆佢老母個閪呀

收皮先咁勁 阿狗傳統

代表住 一代足球大師雲加 的幼齒哲學中的最後一盞香燈

點可以自己㩒熄

大巴到咁咩人攻都冇用啦

難得響球隊狀態咁fit既時候，給自己友一野打沈

摩賊最叻教泊大巴

記得佢救世
不過都記得佢派膠
尤其係踢後防,最緊要係小致命犯錯

呢個真
所以我唔反啞仔
比著其他球員早就話要跳船
挨到而家都仲幫手渡過難關

大戰靠K6
仲慘撚過靠李志豪

奧燒拿卡
打得好好但輸自爆 真心想喊

咩叫意見唔同？話緊你唔撚識字呀垃圾 由頭到尾都係講緊呢場 你講乜撚野之前 政績？我屌你老母咩

泊大巴都入到你3粒
你點睇

買防中
08年林狗去AC 已經講緊
而家仲講緊

幾億陣容玩大巴

最離普果下 下半場近既唔比 竟然吊比比比鳥

水貨真係好慘

依球波過左半場就唔駛討論啦

2打2

普巴8千萬值錢肯依到...又高又好扭

Xhaka完全冇意識去捕個波

大哥 你直頭開頭送兩球叫人守 唔守你都唔好意思啦

1月咪撚放山狗 雪柒佢到完約
慢慢睇撚住曼城奪冠啦

其實睇返成個build up ,對家去到三閘線個陣都係得普巴同連狗

Xhaka走個線路見到佢係知到身後有連狗，所以去遮左佢線先，個陣根本得連狗一個目標比普巴出

你話佢要遮中間條線我明，但你留意到尾柱有件連狗空左都唔封左佢先就好不智

奥燒經過今場會唔會唔傳波比山狗

曼聯始終都係勁過阿仙奴

想問下 雲加係咪公開confirm 左一月 ozil sachez 會走？

今場第一罪人應該係
國米走場狗

我屌你老母

唔差
但係唔夠decisive

賤種摩成名絕技

阿狗係咁撚負面同極端架啦
哥斯尼呢d on9應該即刻賣走就岩

一啖糖十二啖屎就有

次次都搶到你失誤，雲格係控制唔到
但摩佬似乎控制到
普巴唔係防中既，但不嬲打後一兩格，今日打到盧卡身後叫變左陣啦

雲格手牌自己控制左廿年，冇得好懶啦

真正講左十年

攬炒
場場睇佢吊10次波先有1次有威脅真係想死

攻足獌70分鐘攻到佢地有氣無得抖,真係無得怨了...好過以前

佢個動作根本無準備
但其他人係禁區外睇更加抵屌

嗯
你喜啦
你開心就好

唔入波贏撚到你咩傻閪

其實我覺得2&b好有用
佢cut到埋中間做波同帶入去再分，就算11打11嗰陣都做左幾個射門
（剩係睇左下半場）

其實keep住今日咁樣既進攻速度，中下游其實頂唔順
個進攻真係夠做

防中真係要用返99
同埋夏卡我諗當佢中場中好d
俾返機會佢喺三十碼拎波遠射
佢真係唔係防守料你再出都係搞笑

講唔夠decisive
藍斯真係佼佼者

咁講啦 佢算係阿狗入面唔錯既後防黎喇
佢去其他隊我敢講一定世界級
始終阿狗個防守體系問題大於球員本身
本身阿狗係唔練防守既

呢到個個都係講緊呢場波
屌你老母唯獨你係到同我講之前 屌喇星

球球送俾人真係睇撚到燥 奧燒都做唔到啦

熱狗靠卡尼，傷完威脅少左好多

睇怕雲爺爺仲係度 都唔會再有黑色大肉腸

返屋企幫屋企人執骨啦

爆閘狗入黎乞狗餅

就算唔係中堅都知應該要mark 人啦

認同，prefer場場攞75分，好過幾場90分一場30分

比面我一齊迷燒ok?

3年又3年 3年又3年

臭燒勁在佢比波真係好撚合理
你好少會鬧臭燒點解咁比波

算啦，防守意識佢係差，應該係話隊中啲中場防守意識都係廢，99lin就可能已經衝埋去普巴嗰度，藍斯又唔係好識閘個位，得埃及仔有機會識封

嗰球係小禁區，間諜封咗近柱就xhaka就自然要封遠柱加人身前架啦，唔通man mark任人連加特任由個龍一對一咩

完全痴撚線
根本一言堂
唔認同佢就屌晒你全家再玩人身攻擊
識多幾隻字好撚威咩

屌你老母喺到走住屌 戇撚鳩 有屁就放啦垃圾
講撚埋啲兩頭唔到岸嘅廢話想立於不敗之地？屌你老母

同雲格一樣
不過雲格會懶埋球迷

屌你老母死全家啦

義工足球

佢好decisive 咁交左腳比laca

就係呢度班阿狗既特色

呢啲

望見普巴好想念全盛的戴鴨比

我覺得係甩, 不過算叫神來之筆

今場計係十七啖

佢最大問題係30分個場一定係重要時候

盡力留燒啦 1月買到replacement其實山可以放了 燒作用真係好大 進攻線有佢同無佢真係差好遠

其餘d比波,成日心大心細咁,想傳左又傳右咁,到最後都係比返隔離或後面

講真
佢已經係sol 後最佳中堅
傳過拜想買但佢留係阿
值得尊重
更甚阿狗乜都比唔到佢

放心賣山狗啦
拿卡接力做到入球機器

真
贏波都會屌到班球員啪啪聲

臭燒係真係有心踢同埋有火
山狗只係燥狂症

鴨比重要勁d

同化

利馬爭唔爭得贏真係要睇埋聖誕贏唔贏到猁
贏到又仲係前四就好大機會買到利馬
咁山就可以躝了

淨係識賴人打大巴
人地條後防咁撚廢都攻唔入
把握力好有問題啦下話

咁上年阿記夠食住曼聯啦,其實我唔係好明,普巴喺盧卡古身後係基本,有咩變陣可言?你話佢打得前過佢就話變陣姐
如果你覺得球員失誤係摩佬功力,就無咩好討論,大家睇既野唔同

咩一言堂？你同我討論緊今場雲加表現我咪同你討論
傾傾下有人問我係咪真心覺得唔關雲加事
咪諗住睇下佢有乜論點
點知喺到同我講之前戰績
今場輸波關之前戰績咩事？今場雲加表現關之前戰績咩事？

甩唔會甩正係佢腳掛
仲要向後

可唔可以買唔到都躝，我寧願練義和B冇咁嬲

呢D 位點MARK 人? 佢後面移, 人地前插. 你地班仆街又話點解唔封線

根本前面中堅做既野就完全係錯哂.

由夢遺標失LKK開始, K6標普巴又係錯 , 夢遺選擇又去幫K6 又係錯

係呀有問題呀，你快啲返去屋企執骨啦

用高基連打防中果陣都係外借收回
係無人用收返用
佢根本唔鍾意呢類中場
條撚樣根本無諗過用防守中場
要用用波好既又守得既
世上咁多個沙比 布斯基斯 簡迪？
就係有咁既人才 會屈身去阿仙奴？

達斯拿 馬列斯 是但一件啦
佢咁踢落去真係對大家都唔好

普巴又高又快有技術 不過賤種格

同埋final pass好精準，真係質素既分野

我都覺得佢已經好好
其實佢去任何一隊強隊成就一定更好
因為其他隊會發堀到佢既長處
佢標波包波都好好
有好教練一定可以令佢再上一層
不過人老 開始跌watt

山狗今季直頭傻撚左咁
我諗掛靴出自傳後大把野講

直接重注歐霸好過啦

點解你把口咁撚賤

利馬今季十場一球三助攻

我咪講咗, 調動有問題
你係要針住我打錯字我都冇計

大家原諒血精人一時魯莾

迷雲狗食屎啦屌你老母

今場雲加出義和b應該大屌
正選算係咁
義和個下應該出黑碧

燒踢法岩做阿狗核心

爆閘狗抵撚死，我都未叫你執全家啲骨

咁屎，我地蝕底啲3千萬同你要咗佢

買唔買山狗都要走

賤種人

雲加幾時先肯放棄山狗

實係針對你打錯字而唔係針對你無拿拿拎之前嚟講啦

個人希望買到利馬借到迪斯拿
迪斯拿想踢世界盃既話應該會想走
一係借一係賣
所以呢兩個如果買到就夠頂山狗有凸
希望爭到歐霸

咁抵你輸啦染頭皮

你唔叫 佢自己都會走

我而家明白點解某會員要反山了

唔一言堂
無喇喇屌鳩佢唔識繁體字做乜
又係到人身攻擊屌晒人地祖宗十八代
今場輸波點解唔關之前戰績事先
戰績就show 到雲加幾咁consistence
打親大戰場場差唔多
贏形勢輸比數
係車仔年代雲加輸好多呢d 比摩佬

奧燒既工作我諗得迪布尼摩迪可以比
山狗既工作起碼有十個

下季2700萬可以買mertens

山9 踢法

同一個位同一個動作. 企定定.

吊個波俾你. 一場傳20次

隊友食到既話. 我功勞.

無入波. 就隊友問題發老脾

山狗快躝

仲當山妹愛將咁

發
下
夢
好
喇

我就一早block左個傻佬 有乜好嘈

對你邊駛好口
躝啦

我覺得2&b今場又未至於差到俾人屌
佢作用不嬲就係駁腳 唔會expect有咩表現

佢企個位封普巴移入近柱同連加特接應路線，換轉條友係Terry 或者Rio呢啲級數嘅中堅都一定係企呢個位架啦，上面堆人根本為屌而屌。
又唔撚見你班撚樣屌山齊士明知身後冇人守都鳩斬鳩釣搞到失呢球波？

簡迪有得買唔撚買
巴塞果種踢法冇得比較
人地進攻就係最好既防守
有美斯小白果d世界級
阿狗有乜？ 但條死老野偏要學

你返你狗竇問你啲同類問下爆閘狗係咪抵比人屌囉

人地後上個到你見到比比鳥係入返中間封左

唉
爺爺無理由唔想拎多次冠軍先退休既

你後生十年打防中位好不好

幫迪基亞刷save
球球唔係射中間就飛機

原來紅字係針住你打錯字

上季尾已經咁講
雲加個傻閪咪keep 住出

佢自己都講過唔走係報恩 無阿仙奴佢無今日

雪柒佢到季尾呀

你block 左我牙???

山狗屌到口臭喎

非不為 實不能

你老母臭閪入人地狗竇撩交打

唔撚屌柒得你啊

抵你死全家啦

我不嬲屌呢樣

臨完場有球直線俾到勁閪，2nb接唔到就俾佢屌
跚啦屌你老母山齊士

我睇果埸又入波又助攻

唔係話佢差
但佢做到既野太子都做到黑B都做到
但雲加偏偏好執著要用2&b

大字係咪會威啲？
定係下下要話降班星散先岩你心意呀？

輸波已經夠sad 仲要開戰

Fekir >> LEMAR

想你清醒下

有位巴打咪話 c朗心態 美欺鬥心 2&b技術

你咁講就唔岩啦，有動作架，原地扭四五下屎忽fake唔到人先企定架

希望大家原諒血精人一時怒火

唔開戰又話唔傾波
呢到已經無左不甘架喇.

法蘭西雲佩斯

屌，我係真心懷疑佢唔識繁體字呀 我一路講緊呢場佢無啦啦講之前

紅字真係

黑b冇咁多體力 出邊個都係有問題

就算係封線都唔係咁封啦，得一條友封乜鬼線

佢當自己球皇 大佬麻

買fekir
山狗out

咁你有咩高見？
次次都有你呢啲眾人皆醉我獨醒既撚樣係到

開下發洩下啦，還掂訓醒咪當冇事

呢個就似

沙卡封人傳球路線，普巴過佢唔到又叫真空？
咁藍斯呢？有冇守過？

究竟夏卡勁係邊
強如鏝都要用廢奴做防中
點解可無防中
望唔透

屌你唔撚同我迷燒

送走山9

拎番少少錢 買Fekir +ZAHA

一定正常過宜家山9踢法先

鬥心足球

拿卡：收皮啦死獌狗

買完呢件拿卡應該會踢得開心好多
多個friend子

下 盲架你

Zaha

打包啦

zaha吹大咗，弱隊球王，唔係好山狗好多

踢熱刺. 對車仔 唔見有人咁講

重點係中堅自爆呀大佬

你過得好不好

想知1月賣山狗仲賣到幾錢

人地會黎咩
今時唔同往日喇
仲諗住買呢堆人人都想要既星
Fekir 就似

一個冇運動能力、大隻身型既防中 要係英超生存

抄鳩我作d花名收你版權費啊

呢件都唔平
睇下迪斯拿有無得諗
買夠呢兩件
轉返4231

買番個頂級中堅同搵人代Xhaka啦，中後場問題大好多

成個po都屌緊山狗

走你版權費囉，吹牙

沙夏真係不了
好樣衰

人地起碼都叫大學生牙
會唔會唔識字啊
你問心你係人身攻擊定係合理懷疑喇

我就睇左十幾年阿仙奴
十幾年大把大戰同呢場波同一個劇本
你話雲加有冇問題喇
呢場調動點會無問題
入2&b 入welbz 入OG
但點會換走坦克同Xhaka
而唔係山狗

純粹講調度都得啦
呢度大把人話換iwobi唔正路, 換welbeck/OG/奶 仲好
山狗上半場咁樣失機又唔換
到最尾一次K31換OG, 唔通想iwobi 斬咩

講埋之前對強隊都係咁樣亂排陣亂調動
你話我off topic 就話姐
搬晒我全家我同學出嚟

燒=sa
山=嬌
希望可棄山保燒

fekir入波係利馬好多倍

一諗起有kante唔買，揀夏卡就嬲

佢本身中中黎，後面件dahoud 先係防中

今次牙奶唔洗走數了

睇ZAHA 好似謝雲奴咁9 扭

好過睇山狗 吊吊吊吊吊,

仲有同拿卡係fd，夾開

山妹 仲有我愛妳
唔使理班傻閪

佢身形係有,但唔係硬淨個下慘

好撚差，人生低潮

fekir 11場11g3a
lemar 10場1g2a

點睇都係fekir似星多啦

一月買人爭歐霸
前四不入之後拎歐霸踢歐聯
然後雲爺爺轉教法國隊
有無得諗

拿卡 奧燒

希比 法比 法米尼 路狗

咁出無咁嬲

顛峰Rio terry鬼會咁走漏後柱
個距離遠到mark都無得mark

利申：xhaka今日算好，純技術討論

果球山狗比咁大力 2&b都搏到盡啦

點解
Me2

山狗 沙卡 一齊躝

爭前四得唔得

但唔會一月黎
人地前面幾個今季夾得好地地

fekir唔夠星味喎
個樣有少少似智障

屌牙星期日都走數

雲格走左先買到人架
佢咁既死樣邊個會去？

利馬個樣仲柒

愛迪生= 哥狗
搞到佢無心工作了

Iwobi都踢緊啦

Ok la, 好過水貨咁

又夠鐘買即食中堅

起碼有人同佢講法文

好撚型WO

麥嘉有頭髮有鬚就係咁既樣

返工無乜癮，睜開眼無樣順利只有壓力

里昂肯唔肯賣啊

拆完拿卡，依家又買fekir
食埋人隻車咁濟

拿卡真係似唔想學英文果啲黎
呢排啲訪問都係唔識用英文對答
簡單答都唔係好識

玩水貨後生啲個頭比下啦

xhaka 明明見到連加特都封唔到

唔驚啦lyon 本身買人都有一手
賣laca買皇馬mariano 都叫keep 到戰績, 仲要賺到笑

曼聯始終高阿仙奴最少一班波

慢慢黎啦，黎咗幾個月就要人用到英語溝通，要求高咗啲

臨尾換入giroud收kola
真係唔知邊個會出波了
成隊傳送最好既xhaka同kola 都唔係到
但出giroud
結果入到黎一球都無頂到
咁又唔係雲加錯???

其實大家唔好理jokic 隻生螆狗就得

咁撚勁唔洗成日扮傷訓低拉布啦屌你

兩球12碼唔撚吹真係高一班波

人地會有人頂
俾足錢就得

咁快執完全家啲骨？

你老母個神枱位都高過你一班啦

佢都係黎左無耐姐 比啲時間佢

真心唔覺
爺爺下半場都破到摩式高迫加大巴
但D運真係

里昂依啲比夠錢就肯賣㗎啦

其實真
ching 我撐你
不過請移玉步返曼區

IWOBI 的錯

淆底到. 尾段係上面K角位起碼接左十幾球. 結果斬一球 , 其他橫傳

入基佬換走出波球員都唔係第一次

Yes

最慘佢跟到最尾收晒步，冇晒準備狀態

咪理條賤種啦

放iwobi 打閘
又比山狗撚佢搞到底都無得落

唉 又比獌狗笑

控得黎又唔就腳 就得黎人地都封哂 斬唔到

訓先
相信好快爆po
搵定poba 開po

抵比人笑喇
打多個都入唔到波

今場根本有得打 運係差d 但輸2球自爆有咩好講

啲人訓晒

真心唔覺x2
比著以前阿狗咁樣落後下一定頭dup dup輸多幾球 然後9猜完場
今場要讚中場出乎意料搶到好多波 起碼有火 真係以為會追和

叫佢返狗洞問下自己手足禁爆幾多個平安鐘啦

般尼都守得好過曼狗

般尼係連賴個龍神救既機會都唔比你

破係破到
但係入唔到波有閪用咩

新人 拿卡 奧燒
坦克 Ramsey 新防中 比

山走
目標保前四 爭歐霸

但係呢啲全部唔係教練錯
因為教練派你落場, 然後你配合唔到/做唔到戰術係球員自身問題

啱丫，成班狗咪又喺度吠要不是ddg，嚇到屎都咇撚埋

摩狗個啲所謂大巴真係唔掂，阿狗條後防正常發揮都勁過佢哋

好波 迷燒吧
才是正道

今季除左對利個場 其實對其他強隊都踢得唔算差 希望下半季keep到

我何嘗唔係
連上黎9 up都比人屌

加油！

其實今季打強隊表現好咗好多

好幾次都比到底可以斬,但見到iwobi同黑B CUP返後就好忟

會員Jokic入一入嚟

反山大業終於就黎完

山狗真係要走 下下都淨係識吊入去

想不到反燒的我
都要加入米八的大軍

問題係佢無準備動作又真係封唔到球波，不過係嗰一刻個位正路就係咁企

本身球波由山狗失嗰吓已經係二對二，亂到咁根本冇得講

啲青問皇馬個龍勁唔勁依家開電視就知

呢種踢法真係好撚黑人憎

法比雲狗黑暗時代就成日屌無plan b得u型猜波

好啦比你搵到基佬呢粒plan b cpu, 都仲係u型猜波

當自己奧斯爾

根本唔係諗住同隊友配合
係你地要配合我

好似算一線嘅，不過我覺得ddg其實同紐亞已經同一level，係摩狗依啲戰術入面甚至仲勁過紐亞

根本就鳩換，同以前換埋朴主永落場打四前鋒冇分別

踢fifa先會出現既踢法，off ball個陣就禁爆x call ball

領隊係，球員就唔知

d斬波比人清走晒

點都好啦
上半季賽程
Big 6 已經打晒
般尼 愛狗都打左
仲有3定4輪
贏埋佢保前四先
一月既事到時處理
最緊要係士氣不能低落

雲加賽後有冇屌柒2件中堅呀

幾好身手 係冇乜星味

一開始K6自爆其實都唔會話點屌，總會發生
之後細梅我屌你老母走場狗，仲要係收住人工走場，仆你個臭街
咁講真自爆唔係雲加錯，但可以調動好啲，點解一開始有人出波唔換基？到換基嗰陣又換kola?貪比比鳥比人踩完有力啲？
前面就真係無運，但我都係堅持嗰樣嘢，點解唔一早放山？上年佢carry曬全隊？

講真，我覺得佢幾靚仔，只係衰OG兩班

現家係阿 猁 熱爭第四

咁靚仔都冇星味

同og比起碼差5 6班

上年佢算carry嘅，睇下開過個陣好多人都講過話賣山嘅話雲加仆街死之類嘅說話就知

sor，我又低估og

屌 山狗對比上年 今年上腳左超多
可能根本就唔撚信班隊友 下下自己黎
但係依加自己又唔撚掂

賣唔賣都仆街死啦

差第四利狗一分
贏緊第六熱狗三分
上半季仲有4輪
已經打晒big 6
加油啦

真心想知iwobi咁耐有冇斬中助攻
成日見佢cup cup 之後射波冇力

係驚失咗士氣，如果場場有依場八成水準嘅話前四應該有

山狗揀人傳揀得多搞到踢壞腳 有波寧願夾硬塞傳/換邊都唔比有空位嘅隊友猜空

可以賣冬甩既

一場波就多左堆迷燒
明明條友之前成日illness 揀波踢，幾勁都無用啦

當年用三寶咪又係前四 歐聯四強

根本今年個IWOBI 已經無哂初初上一隊果種靈氣

果陣係邊線幾大威脅.

宜家真係 . 自己失誤掩面仲多過基佬

高一班波 唔覺
係過唔到ddg 個關

環境唔同無得就咁講

搞下搞下又俾猁狗爬返頭

夠啦，同黑B一樣姐，幾十M買重要嗰幾場算抵

條撚屌獌狗好似係住紅磚新Hall

想知

blue hall麻

都係爭前四啦，冠軍肯撚定係鏝
Allin嗰三個盃賽啦

講真
雲加一開波starting xi 有山狗已經係佢既錯喇
條友唔續約仲比佢出

何文田站？

yes

聯賽盃算啦，足總盃都可以爭下，歐霸就唔使咁快用主力都應該得

過街老鼠黎 獌po都jer佢on9 可想而知